請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生

請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生
請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生
請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生
請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生
請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生
請大家KEEP住冷靜 有咩想爆想衝 請係遊行後執生

我要200萬香港人出黎 逼撚爆港島佢
請大家早d訓

聽日出黎先和平遊行 將心情沉澱